非政治時事類既post就係垃圾post膠post？

喺其他台度追緊post，然後好多時就會有條友特登入黎好撚型咁用不推文回覆講勿推垃圾post推返行動post，咁樣會唔會over咗少少？
國難當前其他post一律唔好推/遲啲先推
on9，想喺連登傾下其他話題都唔得？

真心想知大家點睇

用不推文回覆講勿推垃圾post推返行動post

唔係

但覺得

該玩時玩

該做正確嘅事就做左先。

勿推垃圾post

開心一下可以，但仲有好多手足響水深火熱中，行動post文宣post唔可以停呀

可以入去叫人推咗行動po先
但態度好少少，唔好乜都話垃圾po(真係玩膠個d除外)